PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區135 矢吹奈子集中討論區2

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 到後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車
《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曹柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

lm

好感動 你終於開到po

第一頁炒車留名

少左咁多野嘅

真。LM
[/quote]

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

第一屆連登PRODUCE48團體照____大賽正式開始

[member]Template

裴巴真人

第一屆連登PRODUCE48團體照____大賽正式開始

LM

留名

真.留名

手速好慢既樓主 奈子笑你

屌邊鳩個整到個template長到開唔到
唉貼蟲豬嘅報應

原來係呢個

睇黎之後企位都係咁

12個人講C其實都係雙C

又留名先

小妹留名

某個位凹得好緊要

唔會既 第一次跟排名姐 之後唔會既 之後唔會既 之後唔會既 之後唔會既

屌呀隻野企咁中間

哇係喎

真愛

邊個post先係啊屌

對 丁足幾日

點解又有另一個

Overhit CF個陣

點解個標題仲係咁

被過冇睇Pd48既人估佢幾歲
個個都估廿十幾

我已經po咗總結三次係三個po

佢block左你？唔通

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（124）矢吹奈子集中討論區

1.

2.

3.鹿ss

4.彩元

5.

6.https://
好野

7.矢吹奈子世界第3!!!!

8.大家預備送電話

9.izone 同長頸鹿ss vlive分析

10.180909 櫻花 755更新
我沒有睡覺

11.我變禿了,也變強了櫻奈機埸圖

12.4846產品特別推介:海天日本代購

13.櫻奈:不如一槍打死我
8/31 プデュ生放送
9/1 朝帰国→握手会
9/2 シアター千秋楽
9/3 RESET自主練
9/4 収録→撮影
9/5 収録→撮影
9/6 RESETリハーサル
9/7 Mステ生放送
9/8 韓国→IZ*ONE
9/9 朝帰国→握手会
9/10 RESET初日

14.有錢買貴野俾新團 無錢買野俾自己兩個女

15.彩元，柔b，權f站聯合中字
vlive

16.

17.十夢showroom

19.

20.

21.180909 矢吹奈子推特更新

天氣越來越冷了
大家小心別感冒了
最後的照片是剛好埋在APEACH頸枕裡的奈子
。。笑
被咲醬拍下來了

22.hi chan

23.握手會@nako

24.後宮大爆炸

25.nako mail

26.牙尾

呢個啦巴打1001

Iz(2)

kirin! 留名

開多10個po霸晒全個音樂版有得諗

叫佢睇STS

雞蛋好cute

咁正式團post 呢？

著白衫真係犯罪

F5咗咁耐都冇點估到巴打要CUT咁耐

其實幾正
點解咁多人反

個template真心要執執

身高

2500字

Nako頭先仲上指原sr

細佬女姐
越大應該越ok

跟排名企係咪on99
都唔撚順眼嘅

想奶

佢真係唔洗訓

2條竹企到呢

漫畫合集

躝啦屌你老母

好多波

Btw咩廣告

Misa閹割咗未啊

應該係琴日vlive嘅拍攝？

樣無問題 腿又一流
係細佬女唔講野(因為係PD第一所以要做C) 同 細細個學人發姣(一段片Wink N次) 俾人反
入團之後叫公司幫佢上上堂 表情管理下
最好搵櫻學下野

冇睇呀，有冇link

Vlive唔係得坐低個個咩

完左

12個人裡面冇人適合做MC?
btw, 某人個下巴真係削到好尖

訓左啦，頭先先話要練reset 公演

本身應該牛B做?

但係佢哋本身係攝影行程喎唔係咩
vlive應該係得閒嗰陣開嘅
我諗

但睇呢段片又唔似

癡線17歲訓兩粒鐘又叉足電

仲有字幕組整呢段片

仲要係獨立字幕組

咁多版本
成8個字幕組

我等緊佳恩同允真果個中字

應該係呢隻驚

之前話有全體cf

x2

哇屌

根本學吓櫻咁微笑就最好睇,係要winkwinkwink

記得有po過
minami fans

手機game

其實奶粉唔抽筋本身係冇問題嘅

Would you

點名list呢

走啦

其實我可以
只要佢唔好發癲抽筋就得
同娜B一樣唔好群____

入面超多W兩個世界花絮

實力唔夠突出 只不過個樣同對腳

唔搵禾珠cg 代言？

痴咗線

14歲 仲想點

其實vlive咪有官方中字

180908 Vlive 中字 (blur ver)

正呀喂

請受小弟一拜

笑死

屌strong post leave name

SUMMARY置頂了

呢位巴打真心救世主

ps 條字幕係vlive 直接down

另外鼓勵大家一齊參與「Blur 嘈行動」
我都係尋日先學
tutorial video

辛苦哂巴打

？

要揾下邊到有得down依個

wa diu真心造福萬民
我決定追呢團啦

唔知大家睇左未

Blur嘈字幕組有冇得諗

AKB48[公式]

終於可以望下彩元膠真

有無可能mute埋音？

睇咗一下
大家都係用正版？

自己mute

可以mute
下次有新片改良下

屌連mute都得
團綜唔怕追la

將嘈把聲tune到nako咁

Megu

唔好搞我個女

咁下個po po名係咪 blur嘈字幕組 正式啟動?

有冇人講過
蘑菇係直播有講過akbstaff好多都中意真真

有幾多個識韓日文可以翻譯

支持

個鼻加建到上兩條眼眉中間 好恐怖

好耐無留名 既然有早幾日機場圖 就貼下圖

依個係咪CLS㗎

得幾分鐘睇來把鬼咩

Mako笑得好靚阿。

神崎巴/ 其他巴絲會唔會寄mesasage book 比Miyu?
尻整咗個封面，睇下啱唔啱用

條片俾大家down到Google block咗 好似係 話咩處理中

頭先個指原live
有nako nako nako nako

試下放過佢地 長頸鹿都唔放過 有冇人性呀

我見好似冇咩圖
佢又突然問有冇咩member

想睇佳恩

呢個有d難度

已down

講起谷口 睇返佢地個日d reaction ___鏡頭完全兩個都冇話佢kawaii 好城實
到nako就狂講 其他人都有講kawaii 佳恩就話佢靚 (另一個reaction

究竟有幾多CD-ROM
分流

究竟有幾多唔中意佢想睇blured version

我仲dl到bo

nako

狗竹

特別可愛

正版呢家嘢
自己搵開心版啦

FF上腦

google drive dl爆咗既話 試下login後"加上星號" > 去google drive
> 揀返"加上星號"果條片 > 右鍵 "副本" > 之後就可以直接dl 副本

之前俾人屌我好去download concept曲聽

咁android未出到concept曲嘛

我睇唔到字幕

spotify
我啲bbq歌幾時先有啊屌

係喎 多兩舊紅暈既

大把啦 有d cp連文都有 飯圈真係好多痴線佬

係微博睇到
日本既MiyuKat 搞左Message Book 活動
電郵: takeuchimiyu_sotsugyou@yahoo.co.jp

殘體翻譯原文 Cr. 微博 - nasususususu

我以為講 pr

NAKO好可愛

點解我一認就認到邊個係____?

好正

認唔到 仲覺得好似多左個佳恩係入面

23號切左啦

條片太短

我用PotPlayer

啱啱係Google down完都無咗字幕

d格打到似步兵片咁

等我問下Weibo嗰位先
thx

正皮for the post name again

cp文唔出奇
但係完全唔關事嘅人做cp

我內嵌咗架啵
你試下player度click 顯示字幕

見過唔少呢種P圖

好多男女團都無啦啦比人拉cp

thank you

去韓國貼
保證班大叔暴動

( Show Blocked User - MisaMisa )

突然韓式化 講晒撒浪嘿喲

想問殘巴個張12個MB打橫排開個張相係邊到搵

都係12個人 都係直播 都係10分鐘多d
同ione果個差勁遠
就係少個隊長呀唉 佳恩呀唉

復活

塔諾巴好耐冇見

HI

塔巴

twitter

塔諾巴!!!!!!!大家都好掛住你呀!!!!!!

高汁

返工忙又多野做又病左又冇PD睇
少左上黎
見到上個post有人提我個名就上水一下

btw long time no see

最好都係美久

唔好一下就算啦

8月23日就整定元英同膠真既character
好彩條片係落Produce48而唔係izone
而且兩個都係同公司
嘻

係

即係有嫌疑？

果然有內定

弘大嗰邊普遍都濃妝wo

唔知佢畫哂20個定點,
記唔記得23號係咪網上投票deadline左,
係差現場投票?

嗱 我冇咁講過

係呀, 但SCAN佢全身幾正下

係呀 2邊加埋一齊

你見過恐龍就唔會咁講

冇先奇

係咪講緊初日

2018年9月15日(土)
岡部チームA「目撃者」公演 13:00/17:00
※17:00公演にて宮崎美穂 生誕祭を実施致します。
【出演メンバー】
岡部麟・小栗有以・加藤玲奈・後藤萌咲・篠崎彩奈・下尾みう・鈴木くるみ・田口愛佳・谷川聖・千葉恵里・長久玲奈・西川怜・前田彩佳・宮崎美穂・向井地美音・横山由依

係呀

ERII

無敵陣容

第3世代嚟講team a真係好撚勁

如果肥秋俾d力水真係唔會差得去邊

精彩重溫
原來彩元都可以girl crush

係咪有人召喚小妹

係喎
望真D個LIST
個陣真係好掂

8仔真係好重要
冇咗8仔果d team a失色不少

下尾係咪要上位啦?

bibi獸
(我頭先想post 呢邊但post錯左去akb post )

8仔既兼任真係好緊要

希望啦

個list好正

正到

眼前一亮，竟然想睇公演

權F

但係我有d唔係咁好既預感
上次有美宥
今次又生誕祭

唔係下嘛
...

check返team A原來得20個人
其中3個係研究生

今次係咪到miho

係既話其實可能係好事

佳恩識玩，遮住

拿我鳩up開既
不過好多時好多member揀係生誕祭講下消息發表既

miho唔會啦
應該會繼續洗腳先

16期先岩

引人遐想

遮遮掩掩仲誘人過俾哂你睇

令人想衝上去舉高佢隻手

我睇好田口寶寶

你而家買張機票
去p社舉高佢隻手

然後你就會俾警察拉

米老味

已經做好心理準備

竟然有手足都係矮妹控

佢想出嚟
BB嚟

又點爆啊

NAKO

ioi最中意有情

老鼠酒

點呀你地

由周邊環境分析裴巴喺邊

打鼓嶺嚟

唔想返工呀屌你

大家咁話

矮妹太可愛

突然好大陣味
佢係唔係瀨尿

又多個青山病人

有冇人理你

捉嚟俾貓玩?

( Show Blocked User - 裴咲良 )

關呢度乜事

我冇canada圖想活躍下氣氛

produce48討論區成功引出多位由青山走甩嘅病人

金毛joey去咗gfriend 個concert
佢個頭隻色

米奇呀

可以貼過街老鼠既相但唔可以貼某婦既相, 咁代表D乜?

巴打讀數？咁你都諗到

冇

有老鼠就當然要有貓

係呢個po曹婦地位不如米奇

邀請大家放member貓圖

肯定係misa自己正皮佢個你都鐘意我嘅comment

非常感謝大家給我這麼多的關心和愛!😘為了隨時都只展示好的模樣我會成為木姐的權恩菲的👍真的很感謝很愛你們💖

用圖譯 冇計 一定要殘體

g持

摩牙
利伸:貓撚

人手打過咪轉到繁體

dllm

雖然我都係貓撚 但呢隻我撚唔落 我寧願撚裴巴嗰隻

呢個重任交比你

呢個LINE UP好想睇

又點人數

珠珠唔痴線嗰陣
真係唔差㗎

仆你個街

你又想點呀

殲滅你

符合主題地留名

夠啦

呢D先係嫁嘛

屌你有老鼠圖 好撚驚

雖然唔想咁諗 但二簡一 我簡某婦

MISA巴
你放過我啦

趁火打劫，貼撚哂d禾豬出嚟先

珠珠一眨眼
我戀愛了

屌你老母咁撚多松珠

等misa冷靜啲我先unblock

misa ching

咁你可以唔洗解啦

More please
寧願睇珠都唔想返工呀

CHING 冷靜D呀

睇咗就可以唔洗番工㗎咩

識貨

你養隻貓係咁用?

呢邊啲人真係好撚痴線
劇透聽日有unit
又akb冇8仔唔掂

真係想笑死幾多人

Nako有unit我都覺好平常既
但akb冇8仔唔掂係邊個講?

我話akb team a冇8仔即刻失色不少

改名做彩毛Joey

洗下眼 勿quote

unit原諒佢 我都係後面笑笑就算
新飯係差唔多 我都7過幾次當自己冇講過就算

有錯大佬幫手更正
唔好意思

unit咩意思, 我唔明

岩岩見個post咁多頁諗住禁尾二果頁睇下發生緊咩事
一開全部都係珠圖
以為自己去錯地方

分隊

咩事 我乜都睇唔到

d歌唔係16人唱晒都叫unit ga la?

咁nako入分隊好正常呀唔係咩
冇8仔失色我諗係因為我地覺得好多8仔都係上緊位

呢個po真係成日都一啖砂糖一啖屎
痴撚線

韓con d分隊叫unit舞台丫嘛

前幾日睇高朱個個, 16人唱唱下會分UNIT, 另一半人去換衫咁?

yes ar

其實櫻究竟讀書點
睇佢綜藝寫CMa都夠膽死
又話佢叻到其實可以做醫生

原來咁解 頂sorry自膠

洗眼

想睇米7 Nako

綜藝呢d野

屌你地

明咩叫unit未

又有字幕組整vlive中字

原來係咁解

元真 膠真？

屌多d啦 呢度d人好多新飯
唔洗忍 最好多呢d呢提醒 唔好比一堆pd48以外既圖/FF騎劫晒呢度

明啦

一場公演1x首，有d會由3/4/5人咁演出

呢d係櫻花心計你知條春咩

g持巴打多d入黎教野

高質

又係邊個既字幕組？
Overlap哂

yes

你真係好有心

搵得幾辛苦

樓上misa圖經鑑定 可安心享用

終於正常返

無左Miyu

.........................................................

康子

Miyu咩team呀清

屌個轉變點解咁快
From櫻花to康子

格甩底俾蛇咬，腫咗

點解咁多紋啲皮咁無彈性咁

憑咩入後台

點解你地會覺得佢係正常貼櫻花圖

From櫻花to康子?

雖然有點晚了但是寫了裝滿感激之心的信
收到了很多的應援會用很好的舞台來報答大家的!謝謝💕

已射thx

不動Ace

好過佢貼禾珠

點解黑左嫁屌

身高差

屌我落坑啦

好撚正喎唔正咩你哋覺得

係WOR...琴晚MIYU 直播講咩,
我冇睇到

好開心

好過貼同猩猩

點解P得咁好

格甩底係每個明星既POINT黎
我地要認清楚日本centre 櫻花格甩底

我要求唔多, 奈子高多3CM夠

好白滑

死啦, 我愈來愈希望武林開個團比我出道好過響IZONE出道, 點解會咁

屌好重口味

你終於有屌唔落既野

諗諗下兩年半後權F真係幾老
點搞

因為見到個團有

可以整個加拿大估人大賽

到時你話佢仲出唔出道女團好

同韓妹一樣,
深色左同黃左D
泰妍個個都係咁

我覺得權f完咗都唔會再做idol可能轉拍戲就算

露唔到牛肺露唔到車頭露唔到後花園，就會自然搵到個以為神秘嘅部位代入去打丁，呃到自己好似睇緊佢個私處咁。

chiyori live緊ig

又到左深夜摟屌時間
出道組除左彩元之外, 我比較鍾意既得權嬸+彩燕+珉周+牛屎, 其他韓國成員我係無感.
至於3個日本妹, 我係一個厭左48之後轉向46既人(結果而家連46都厭埋), 所以你要我返轉頭鍾意返48既櫻奈仁我真係做唔到
好多我鍾意既韓國生都出左局...例如佳恩允真怡人詩炫..
好喇, 唔該屌細力D, 雖然我都差唔多訓喇.

覺得武林點都塞權F 入新團
用黎刷銷量 消費權F 人氣

例: IOI 成員
團紅唔起 但撐住左銷量
weme pristin 99dan 都係咁
團係唔紅 但銷量唔差

46好似標榜"完成"既偶像? 好似返轉頭睇返48喎

可能武林遲D會出新女團?

但我唔想彩元成世都要跟住權嬸, 我想佢train up自己既獨立能力.

都就玩完啦
啲銷量又跌緊
又唔cb

2018.09.09櫻綻字幕組進度表

180906 ANN 進度85％
字幕組全體成員正在逐漸變得熟悉默契起來，相信在不久之後，我們能夠融合成一個更好的家庭，今後也請多多關照

辛苦哂

巴打你都係早抖啦
聽日要翻工呀

一開始46係標榜48既公式對手, 同埋走清純路線, 係之後先開始多返D水著寫真, 不過雜誌水著相到而家仍然係極少.

do u know ワキマンコ？

可愛到哭

46 係賣貴氣d嘅女生，感覺精緻d

我地係從藝術同學術角度欣賞

夜啦

大家聽朝返幾點

唔係8半

聽日有得睇

其實日本代表我都有比較鍾意既, 不過係已經出左局既miru同juri

錯重點

我唔信你第一次見幅圖係望個心先

所以得女飯得世界
得男飯被睇厭
你去跟下d akb飯去下握手可能個熱情會last到耐d

我眼中只有奈子

我N年前去過天氣既握手會同佢握手

我本身想試下分析點解Misa丁格勒底可以丁到咁認真 sor變咗痴線佬

咩嘢丁，係欣賞

國民初戀

好睇

今日同佢行街 送左隻勞蘇俾佢

訓醒未

今日同佢求婚成功咗

唉屌聽日730起身

後面個阿姐係你條女

saho巴改左名?

呢度好多saho飯架

細個真係幾gfable

呢個post走向越嚟越癡線

睇錯 送咗隻勞俾佢

我期望係彩元izone出道後人氣過埋權嬸
我覺得佢潛力好大 實力唔差
幼苗彩元要努力成長

勞太俗啦 送其他都可以

不過可以揀幾張影得靚d既先貼

唱歌跳舞方面我對佢有信心, 最緊要係受到營運重視之餘又可以累積到愈來愈高既人氣, 同埋要識做人.

之前唔係有出個片係跟mayj lee跳havana，同埋有打沙包咩
係咪唔會有完整版，定其實已經出咗 我係b站搵唔到

Miyu story聽 heize

酒店私影

Mnet official個channel

Miyu 6點半都未訓係度唱see you again

你都丁埋一份

早晨

早晨 返8半

去小仙女遊樂園微博 除咗最後個花絮 全部concept後既花絮都有中字

早
未到七點醒咗
但我冇嘢做

早
睇完琴晚d圖，突然諗到下個po名
今夜、咲良の腋の下で

可以食個靚早餐又訓過

正有此意

希望會有新片

8半x2

返8點，打完卡係附近茶記食返個早餐，9點先開工

到已遲

Vlive出左精華
今次Iz*one 同長頸鹿s同一時間出，結果都係一樣
View Iz*one >長頸鹿s
❤️❤️長頸鹿s>Iz*one

琴晚已經決定全封佢 不要再提佢了
好影響個po既質素

先不提邊個多邊個少
雖然係就咁用Giraffes
但係咪可以理解做有個正名
仲要指明係first V

都係嗰句啦
出個限定都好呀

花絮字幕中字
全場中字仲未翻譯完

你個名應該都識做人嘅
至少待人接物睇個樣似做得唔差嗰類

Agger

果然係死忠同花生友既分別

IZONE真係多路人粉

fromis_9 will reportedly make their comeback in early October

Jang Gyuri will rejoin the group and they will comeback as 9 members

快啲出道

想做重課狗

啱啱睇rm

個女仔係前as mb
唉佳恩

第幾集黎?

琴日個集

一齊飛未?

我仲未睇

「其實不知道甚麼時間才能見到after school」
屌你垃圾p社

我睇緊

返學

起身返工

如果照喱間公司既手法最快都izone完第一次打歌先有野做 17 nuestw都打完歌 raina都有歌出
本身仲以為排到我班女 唔記得佢要搞izone
仲有韓東根贏完歌王都未cb

講起就嬲

いいね

さくらたんのワキが舐めたい

韓東根啱啱衰酒後駕駛要停工
希望Pristin 同 長頸鹿小隊可以快啲有job做啦

係咪uee黎

原來而家AS得返4個人, 唔怪之得CB唔到啦, 唔明點解P社唔直接解散佢.

韓東根

前AS黎
李周妍

原來

期待期待

韓東根就算啦自己撼頭埋牆
Pinky宣傳完solo歌之後（真係solo）
Pristin CB得未
唔好同我講等埋kyla
真心等到2046都未cb到

岩岩入去都睇到

話說點解p社咁垃圾nana仲肯續約
我記得嘉熙公開鬧過p社職員
無幾耐就唔續約

pledis又想搞死pristin
之後仲有izone要搞

而家分明想靠周潔瓊賺外匯

咁又係
返大陸好好搵

佢已經個個星期都番

dkdk有冇得加返佢入去

係咪會出片？
除咗YouTube出cover之外
再無機會聽佢喺公開場合唱

好似冇講會唔會出

上次話會cover mamamoo？

之後表演會加
但唔會特登出一隻碟係會加番佢

禾豬mv都重新拍啦

狗竹有冇機會享有咁嘅特權呢？

點解好似仲未有人po嘅

唔好將akb嗰套放去韓國度
禾珠係wic本來就係首歌嘅c
所以唔可以一概而論
韓國有時少個成員活動都算常見
但拍過MV好鬼貴
唔會為咗個成員補拍/再拍過
最多之後表演塞佢入去啲洗腳位

當年為咗櫻花張相夾硬買咗隻cd

我之前係dkdk d舞台表演搵咗勁耐都搵唔到狗竹

之前咪講過嗰排過去咗pd48

個陣進行緊PD48拍攝
dkdk mv/舞台表演冇狗竹好正常

搵咗成晚，屌

搵咗成晚呀屌

夾硬?

唔想買喵kb d cd

元英bb

sakura zan

珠應該一早拍好左啦

隨時行得
只欠長頸鹿出道消息

一定會,可能本身就有9人 version tim

沒,肯定沒

vlive捉b站捉得好勁
放上去一陣就下架

幾時有長頸鹿vlive中字

吸引

你去追F9啦

識得1個member唔啦

追返idol school

唯飯

又要睇柔b俾人欺負

有個叫瑞淵 幾好架

唔做毒唯

idol school有幾多集

睇完變油飯

一路都係

我睇the 100嘅時候當佢哋係一堆人咁出現我就開始match唔到啲樣同個名

rough有狗竹同____

hush好色情啊

睇開架好既應該比較少睇呢類片

喱隊算易認啦…

知宣

jiheon hayoung, nagyung都好易認

仲有賽綸

主要係認人個part,好多fans整黎promote自己團
一開始睇48仲好苦惱都沒人整呢啲去推廣48既

fb

太慢啦

上面講過嘅我都叫match到分到
但係我都唔知點解會有陣時match唔到
只係大家個妝化到好白，笑緊嘅時候就會認唔到

笑到仆街

狗竹老豆

屌

13,4歲幼幼body

衝過去相認

冇啦啦講miss a嘅

idolschool啊

我覺得hush仲色情過rumor
rumor都叫做性感
但係hush

原來有cover

初中生vs大學生

回帶

Rumor邊到色

唯有勸你驗眼

我個妹睇到扒喺地下個個動作同fing pat佢話

睇曬係好啲嘅
但係一開始有2個我係match唔到

叫人望佢個黑bra

叫你個妹睇少啲av

GD係自己條仔仲洗乜cb

佢唔睇Av㗎喎
佢日日淨係喺度畫畫
玩埋啲唔知咩音遊

自從睇過48g嘅live你就知道韓國個d好小兒科

i'm sure
仲有喺張櫈上面跳舞嗰首

跳舞唔係韓國個D淫D咩

甜蜜股關節

純真幼幼body 巴打好多幻想

你係咪想見識吓

係唔係惠姐

你個妹都未聽過肥秋d寫女人破處果d歌

黃金戰衣真係經典

毒蜘蛛

innocence

要share就快啲啦 打____趁熱

睇番尋日奈子個脾仲係好肥大,韓國應該會要佢減減佢

睇開stellar d舞

俾你感受吓啲歌詞

好在依家都成家立室

俾埋迷路首除衫舞啦

請出招

zipper

啱啱一搵 條片ban咗

youtube有

mama個場

3:00開始

唔係着得少就淫嘅 唔夠韓國d淫舞挑逗

唔係喎識好多人都話48g d舞淫

韓國淫好多
有d淫到通常上唔到電視台

eg stellar?

官方cafe

溫馨提示：當年ioi完左成個cafe del左
請自行備份izne cafe相關文章及相

唔知會唔會去到一次呢
依個係實體cafe?

4.IZ*ONE OFFICIAL SNS 계정 모두 (트위터,인스타그램,페이스북,브이라이브) 팔로우 인증 사진을 첨부해주세요. (공식 팬카페 닉네임 기재 필수)
即係要點

官方cafe= 官咖
類似官網，有佢地資訊同行程，有時會打文章同覆留言

AKB講挑逗 點解唔講口移朱古力

天氣小櫻花

配歌詞食用

個po比日飯笑完又要比韓飯笑

個圈好魔法陣FEEL

笑咩

個website咁粉紅 唔知用咩應援色

邊個一追星就乜都識㗎
係要中吓伏嘅

實體cafe

話說幾時公開官方粉絲名

fanzone啦唔使講

9填左 睇下批唔批

有無人睇過Eunsol 好似都誇張?

買定支KB係手 咩色都搞得掂啦

個D唔叫女團啦
最多叫舞團

咩係kb

最少都要有自己個先叫女團啦

下個post要叫做韓日飯新手入門討論區

即係點？ 無留意開

Eunsol個d有冇自己出歌都唔知

Giraffes's係唔係grammar 錯左

king blade

日飯應該人手執一支

2代好似係15色 3代可以用app調色 號稱無限

但係韓團d light stick 有自己造型

8刀流

到時睇con準備好左右fing

Ioi舊屎比人笑咗好耐

其實好靚。。。靚過第一枝綠色牌。。。。。。。。。。。。

日飯玩演唱會興玩換色

男人老狗拎住舊咁嘅嘢好羞恥play

produce 101 s2 個個好搶眼

唔知IZONE會唔會出2款

地址係邊？想去下個cafe

韓團d light stick 呢幾年都有中控變色

見到 男人老狗 拎住 羞恥play 諗起裴巴

男人老貓

佢個名令我以為同akbcafe係類似嘅嘢

同埋一支KB在手睇咩團都得一支在手 全日本通行
唔洗學你地帶咁多支

幾千人同你攞住同一枝野就唔會㗎喇

我都有2枝打call棒㗎

文化衝突

有d其實幾靚
夠光個d可以做夜燈

帶hkt con果d棍睇izone會唔會俾人打

行夜山要call直升機都冇問題

唔係實體cafe做咩叫cafe啊
見到cafe我以為係

真係喎
又學到野

有我都想去下

好似2百幾蚊枝，諗諗佢

可以相認
我嗰2枝應該係舊版本嘅kb

我係第2 代

果陣係香港睇hkt con買

遲D會買

嗰次太夜了我住得遠冇去到

同埋入音放好似要有light stick
等俞絲出黎解答

唔好笑啦

直接上3啦 無限色

搵 海天啦

第1次見nako

幾細粒

3代都係可以揾佢買？

地址係柔b個心

日本mb見到呢款應該會幾開心

會因應你有d咩 去排個入場次序
因為名額有限 齊野入場機會大d
例如碟 燈 音源紙 slogan

有錢買咩都冇問題

你大把錢啦

小弟貧苦學生

成功需父幹

可否送枝king blade俾小弟

Starship有虛報年齡既前科，可能係大一歲都唔定

Sistar

俾格離女同學睇到

依家唔知點解釋

你話你支持慰安婦

安慰柔b

星船孖寶應該冇啦，咁幼齒

連生日日期都改埋先癲

不過而家兩個仲讀緊中學
應該係真

如果元英都報大數
咁我依幾個月睇緊啲咩

有啲設計到三尖八角 睇con俾前面遮住用嚟打人都得

bigbang個枝

報細就唔洗叫fbi

honeybee

BP個枝真係for你扑人

wallpaper

ikon 個枝棒球棍

nako 眼中既世界

我有枝睇動畫con買既打call 棒，都係有變色 下個月去睇nmb 再諗使唔使買多枝

禾珠係因為總選第一先補姐，AKB年頭有都有一個mb因病冇補拍mv

啱瞓醒
你個團出咗官方手燈 去音放就要帶 唔帶冇得入

我以twice做例子
Twice去音放
要官方付費會員+手燈+碟+音源紙(有埋實名)
再加每次上網鬥快報名

挨鬆應該除咗點名方式唔同外 應該會大同小異
亦相信好快出會員

要求置頂

外形都算 gf果枝有水係入便
之前d韓飯冬天用 入便結埋冰

音源紙(有埋實名)......

笑撚死

搞唔掂

好難想像會拎住枝嘢大大條咁睇con

其實冇你想像中咁大支

有冇人拎嚟打鬥

魔法師

外國人冇外國人登錄證其實實名唔到 所以都係p圖多

小魔女

唔係好大枝
你又諗乜野

你去雜錦con可能有機會

參考下

狼牙棒

多人拎個燈開好靚

呢枝打人一流

到時打算咁睇con

Spotify係咪仲未有final個3首歌?

你地今日買左未

少時個粉海 真係畢生難忘

未

指原巴召喚

唔知B.I 有冇拎呢枝野打鳩其他成員呢

上年好似好快斷貨

咁大枝燈實打中人

帶咁大枝野做乜
格劍

打鬥

真格劍會

華山論劍

LLer : 如果奇蹟有顏色 一定是橙色

入場既時候個個拎一枝 真係似去打交
多過睇Con

無膽買無膽著出街

依啲都係講下笑嘅姐有長度限制㗎

東蛋

Ikon手燈係咪有2個version
記得有枝長啲

唔使用棍嘅，用手咪得囉

去日本先著

入到場先組裝咪得

IZ*ONE's #아이즈원 favorite singer

Sakura: Red Velvet, SHINee
Hyewon: Chungha
Chaeyeon: Sunmi(?)
Wonyoung: SHINee
Yena: SHINee
Nako: Twice, Sejeong
Hitomi: Twice
Chaewon: Seventeen
Minju: IU, SHINee, BIGBANG
Yoori: IU
Eunbi: -
Yujin:-

就嚟100米睇住炒車

你真係痴線
睇CON定打交呀

sejeong

其實佢係咪暗示緊佢想格劍

降key天后

用嚟提醒前面d人唔好擋到後面視線

講緊啫
quote錯

____揀IU

諗諗下應援點做

可唔可以嗌口上 ya tiger mix

無懼直路

可以練三段式降key

日本妹幾鍾意女團
係櫻加埋Shinee

懷疑eye屎one會有overture

又係時候屌人入錯

彩元竟然會鍾意P社既團

降key王鍾意升key天后
btw以為清純都鍾意IU

天雨路滑，小心前車

柔b做咩唔揀有情

tiger x7

b你老母

tiger * 21

好期待香港con會有砌字

婦: 有情is my copy cat

FF
香港最廢呢啲

翻版柔理

____：係佢搭時光機抄我造型

日本妹鍾意韓團 算唔算諷刺？
不過呢個世界d女飯除左追韓團真係唔知仲有咩會追
鍾意外國明星個d又唔覺佢地會追得好貼 最多追晒d美劇

香港48飯梗黎

因為真係fail過一次 仲要柒到仆街

我緊係知

彩元就爽啦，係P社成日見到Seventeen

講台灣果個？

香港HKT CON

日本妹都係人，咁啱份工你做idol姐

因為韓團嚟香港一樣好fail

曬曬曬

咁我覺得佢哋答返韓國嘅好正常
同班韓妹講佢哋鍾意邊個日本歌手 你估會識咩

所以今次gfriend con 有彩虹棒算勁

香港hkt con出事

識撈咪呢d

美國陳都唔認自己珠推啦

果陣少時同gfriend係台灣開con
d台飯係直頭開班教歌曲應援 做到好pro
香港想揾個場地開班都有困難

唔好咁啦

痴線

睇左陣先睇到

唉

好似話找錯處咁

唔知點解最近好想睇到櫻花參加偶像運動會

運動奇材 奇行櫻

講還講

一定要貼圖

e家先見到 真係好誇張

公主

old news

所以咪話E家先見到 唔追POST都知你地出過

係咪中飯個邊整出黎

係咪得櫻有

要等下年新年了

其實Nako有冇

係咪永遠與第1無緣 可能係命格問題

不要再說了

唔好再講啦
日本比禾珠須田壓
泡國就係奶粉

唔覺有

仲有進步空間

想要次第一真係咁難咩

po過未

未po過 我等緊nako既

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區135 矢吹奈子集中討論區2

180908 Vlive 中字 (blur ver)

條字幕係vlive 直接down
另外鼓勵大家一齊參與「Blur 嘈行動」
我都係尋日先學
tutorial video

1.

2.蘑菇係直播有講過akbstaff好多都中意膠真

4.指原live@ nako

5.by路易十一巴

6.

7.megu mion reaction

8.日本既MiyuKat 搞左Message Book 活動
電郵: takeuchimiyu_sotsugyou@yahoo.co.jp

殘體翻譯原文 Cr. 微博 - nasususususu

9.#198 Show Blocked User - MisaMisa

10.到底starship俾咗幾多錢

8月23日就整定元英同膠真既character
好彩條片係落Produce48而唔係izone
而且兩個都係同公司

11.2018年9月15日(土)
岡部チームA「目撃者」公演 13:00/17:00
※17:00公演にて宮崎美穂 生誕祭を実施致します。
【出演メンバー】
岡部麟・小栗有以・加藤玲奈・後藤萌咲・篠崎彩奈・下尾みう・鈴木くるみ・田口愛佳・谷川聖・千葉恵里・長久玲奈・西川怜・前田彩佳・宮崎美穂・向井地美音・横山由依

12.權f 手寫信

13.賓尼雲兔巴打教咩係unit

14.秋元康子

15.彩元手寫信

16.櫻wallpapers

17.chaekura fan art

18.king blade discuss

19.IZ*ONE's #아이즈원 favorite singer
Sakura: Red Velvet, SHINee
Hyewon: Chungha
Chaeyeon: Sunmi(?)
Wonyoung: SHINee
Yena: SHINee
Nako: Twice, Sejeong
Hitomi: Twice
Chaewon: Seventeen
Minju: IU, SHINee, BIGBANG
Yoori: IU
Eunbi: -
Yujin:-

20.

21.ione cafe
官方cafe

22.yum yum yum yum yum

配歌詞食用

23.

24.sakura 機場照

我覺得有好多miss咗,記得就加上去

肥秋gif

重點都係blur ver
btw 新注冊一個bilibili ac好煩 要電話認證先up到片
我又冇多個電話no.

依個又係做乜

本身個AC唔得？

輕鬆過

唔想用自己ac

永遠的取笑對像 乜都有得笑

up咩片先至唔想用自己AC

首先身高有排人笑

個考試真係

google到嘔我先過到

唔係求其禁就得咩....我大半亂撞都60分

9禁1 take pass

要電話我有 我家下用緊臨時no.
但唔想答題 好撚煩
我自己ac答咗2次先pass

我嗰陣亂撞fail

毒撚先輕鬆過

利申輕鬆

驚片比人del會ban埋自己個ac

跟本就係性格問題，如果佢要争，就唔會HKT11單只係做過0.5C啦

咁佢HKT唔爭係因為想留返機會比其他member姐
點知hana

開左個kakao ac但都係要呢個咩daum ac先入到？咁煩架

傻啦 以前係營運角度有兒玉 有meru 根本唔會俾櫻花
e家就算唔入pd48 要推次世代都唔會俾

唔係爭就得 佢一早就明

hana真係

小道

IZ*ONE RUMOR CFs
Gmarket
SKOOLOOKS
I'm Meme
Flavored Water
CALOBYE
Mamonde
Dashing Diva
Burger King
Subway
OLENS
Overhit ✅
SALEWA

所以咪用個新ac

直

Olens唔係bp做緊咩

原來又就1001

subway

助攻

1001

我個腦第一時間諗起華莎把聲

又唔見曬

CF都有小道

垃圾